{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 사랑해수지야펜션(신축,개별야외수영장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内です。 雨天の際は屋外バーベキュー場はご利用いただけません。ご予約人数を追加する際には予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペット同伴は可能ですが、ペット同伴の場合は入室お断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。 炊事道具の持ち込みは禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 入室および利用施設に関する案内事項です。 駐車可能で、ゲームセンター、カラオケ、スクリーンゴルフなどの様々な施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場は雨天時に利用できますか？",
            "answer": "雨天の際は屋外バーベキュー場はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を予約する際には予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は可能ですが、ペット同伴の場合は入室お断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の利用時、施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込んで利用することはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌などの行為はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車可能で、ゲームセンター、カラオケ、スクリーンゴルフなどの様々な施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 503
    }
}